[七夕]你係牛郎, 隔左成年今日終於見返織女, 你地會做乜?

愛

佢地呢一年黎究竟點忍?

牛郎晚晚都要陪女喎，今日難得休一日